老母煮飯千篇一律，食左廿幾年都係果幾味

想佢廚藝進步同埋唔洗食同一味餸

有咩youtube8既片啱佢進修下

或者有冇人分享下父母點樣學煮飯

呢啲叫keep到水準丫衰仔

真係得一味？

好好珍惜，我想食都冇機會鳥
後悔當時成日唔食哂啲野，同埋好少讚佢，多數要求話下次點煮好啲

食左幾多年

一味餸一個星期翻兜幾次

買d醬,調味料就好好多
我屋企d雞翼由蠔油,瑞士汁兩隻味
加到去可樂,泰式辣醬,土匪,滷水之類
肉餅又係換下配菜咁
叫易整又唔會咁快食厭先

剛好24年

我明呀巴打，我無嫌棄佢

屌你老母

我就屌爆你老母

你自己學咗再教佢
煮吓西式,泰式同日式嘢

日日中餐我都想死

你老母識唔識玩電話
Down個app叫愛料理
我覺得都幾好

唔該

我會嘗試下

我都係食左幾年好多年無食過屋企飯

老母煮飯既味道係獨一無二
最重要係有佢對你分關心
就算你去食幾千蚊個餐都買唔到

你老母咪好 肯學
我叫我老母試下新野 佢叫我唔食咪柒食

幾十歲人冇得改㗎啦

有時話我好煩，食飽咪算

自己煮啦傻鳩

火雞的故事

食慣咗
唔變好過變

有飯食有湯飲就唔好嫌三嫌四

咁咪唔好食囉
自己學煮